TQQ 同埋QQQ 可以點玩 大家有冇攻略

TQQ 同埋QQQ 可以點玩 大家有冇攻略

short put

其實買Q QQ然後等佢跌咗再買T Q QQ得唔得

TQQQ IV咁高又keep住破頂
賣ITM週期權有成10%都幾誇張
利申 唔識鳩up 最好你自己去睇option chain

買咗sqqq 可以點